<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="app_name">Katalog Film</string>
	<string name="title_activity_main">""</string>
	<string name="title_movie">Film</string>
	<string name="title_tv_shows">Acara TV</string>
	<string name="watch_trailer">"Nonton cuplikan"</string>
	<string name="overview_detail">"Tinjauan Umum"</string>
	<string name="desc_movie1">"Wartawan investigasi Eddie Brock berusaha untuk kembali setelah skandal, tetapi secara tidak sengaja menjadi tuan rumah Venom, seorang simbiot alien yang sangat kuat, segera. Dia harus mengandalkan kekuatan yang baru ditemukannya untuk melindungi dunia dari sebuah organisasi bayangan yang mencari simposium dari </string>
	<string name="desc_movie2">Seorang pejuang perang yang keras dan komandan Moornya melakukan pemberontakan yang berani melawan mahkota Inggris yang korup.</string>
	<string name="desc_movie3">Earl Stone, seorang pria berusia 80-an, bangkrut, sendirian, dan menghadapi penyitaan bisnisnya ketika ia ditawari pekerjaan yang hanya mengharuskannya mengemudi. </string>
	<string name="desc_movie4">Lima tahun setelah kehadiran tak terlihat yang tak menyenangkan membuat sebagian besar masyarakat bunuh diri, seorang yang selamat dan dua anaknya melakukan upaya putus asa untuk mencapai keselamatan.</string>
	<string name="desc_movie5">Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris bass John Deacon membuat dunia musik terguncang ketika mereka membentuk band rock Queen Rock pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi klasik instan. </string>
	<string name="desc_movie6">Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan tempat perlindungan di tempat barang rongsokan di kota pantai kecil California. </string>
	<string name="desc_movie7">Antara kewajiban pribadi dan pelatihan untuk pertarungan besar berikutnya melawan lawan yang memiliki ikatan dengan masa lalu keluarganya, Adonis Creed menghadapi tantangan hidupnya.</string>
	<string name="desc_movie8">Beribu-ribu tahun di masa depan, kota-kota di bumi menjelajah dunia dengan roda besar, saling melahap dalam perjuangan untuk sumber daya yang semakin berkurang. </string>
	<string name="desc_movie10">Kapten Glass dari USS Arkansas menemukan bahwa kudeta sedang terjadi di Rusia, jadi ia dan krunya bergabung dengan kelompok elit yang bekerja di lapangan untuk mencegah perang.</string>
	<string name="desc_tv1">Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas ketika kapal pesiarnya hilang di laut. </string>
	<string name="desc_tv2">Anggota Patroli Doom masing-masing mengalami kecelakaan mengerikan yang memberi mereka kemampuan manusia super - tetapi juga membuat mereka terluka dan cacat. </string>
	<string name="desc_tv3">Dahulu kala di pegunungan, seorang master pertempuran yang dikenal sebagai Gohan menemukan seorang bocah aneh yang ia beri nama Goku. </string>
	<string name="desc_tv4">Lucy adalah seorang gadis berusia 17 tahun, yang ingin menjadi penyihir penuh. </string>
	<string name="desc_tv5">Seri animasi manis, Freakin, Twisted, salah secara politik dan Freakin menampilkan petualangan keluarga Griffin yang disfungsional. </string>
	<string name="desc_tv6">Naruto Shippuuden adalah kelanjutan dari serial TV animasi asli Naruto. Kisah ini berkisah tentang Uzumaki Naruto yang lebih tua dan sedikit lebih matang dan upayanya untuk menyelamatkan temannya Uchiha Sasuke dari cengkeraman Shinobi seperti ular, Orochimaru. </string>
	<string name="desc_tv7">Bertempat di Springfield, kota rata-rata di Amerika, pertunjukan ini berfokus pada kejenakaan dan petualangan sehari-hari keluarga Simpson; </string>
	<string name="desc_tv8">Keluarga pahlawan super yang disfungsional berkumpul untuk memecahkan misteri kematian ayah mereka, ancaman kiamat, dan banyak lagi.</string>
	<string name="desc_tv9">Chicagoan Frank Gallagher adalah ayah tunggal yang bangga dari enam anak yang cerdas, rajin, mandiri, yang tanpanya ... mungkin lebih baik. </string>
	<string name="desc_tv10">Dari pembunuhan dan spionase hingga terorisme dan kapal selam curian, tim agen khusus menyelidiki kejahatan apa pun yang memiliki sedikit bukti yang terhubung dengan personel Angkatan Laut dan Korps Marinir, terlepas dari pangkat atau posisi.</string>
</resources>